有無朋友有類似經歷，入嚟吹水

話說我同我男朋友一齊左半年有多，其實拍拖冇耐，我男朋友同我分享佢個好朋友嘅一啲事俾我聽，就係佢好朋友，佢長期有smoke既，後尾比一個唔係好熟嘅朋友帶壞，索K(好似係類似咁嘅嘢啦)搞到精神有啲唔係幾好，後尾佢屋企人唔了解佢，當佢精神失常，親手送佢去青山，為咗呢件事我男朋友唔開心左好耐亦都喊過，因為尼個朋友對佢好重要，再之後我男朋友想去青山睇佢，但佢唔想見任何人。。。呢件事已經過左幾年了，我男朋友真係好掛住佢！其實我好想去幫佢地聯絡，点算好。。
。

問德成lor